{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=219&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 라임"
    },
    "text": "カーリフトをご利用の方は、車の事故が多発しますので、近くの公営駐車場をご利用ください。 この駐車場は徒歩でご利用いただけます。 駐車場は提供されていませんので、周辺にある宿泊施設をご利用ください。 地下鉄で移動する場合、4号線の中央駅をご利用ください。客室の内部施設はスタンダード客室からVIP客室まで多様に提供されます。 スタンダード客室にはベッドと65インチまたは50インチのテレビ、OTT(Netflix)サービス、無料アメニティ、ミネラルウォーターおよび炭酸飲料の2つが含まれています。 デラックス客室はスタンダード客室にPC(RTX3060グラフィックスカード)が追加で提供され、ゲームルームはスタンダード客室と2台のPC(RTX3060グラフィックスカード)が提供されます。 VIP客室はスタンダード客室と2台のPC(RTX3060グラフィックスカード)、LGスタイラー、バスタブが提供されます。 フロント前では無料でアイスコーヒー(コーヒー、ミックス、缶コーヒーから選択可能)、ミネラルウォーターや炭酸飲料を提供し、アイスクリームも提供しております。 また、ラーメンを調理できる機器が提供され、ガウンをリクエストされたお客様には提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "カーリフトを利用する際、近くの公営駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、カーリフトをご利用の方は、近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カーリフトを利用する際、事故が多発するということはありますか？",
            "answer": "はい、カーリフトを利用する際は事故が多発することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーリフトを利用する際、提供される駐車場はありますか？",
            "answer": "いいえ、カーリフトを利用する際には駐車場は提供されておりませんので、周辺にある公共の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カーリフトを利用する際、徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "はい、カーリフトを利用する際は徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、どの駅が最寄りですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、最寄りの駅は4号線の中央駅です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はスタンダード客室からVIP客室まで多様に提供されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室にはベッドと65インチまたは50インチのテレビ、OTT(Netflix)サービス、無料アメニティ、ミネラルウォーターおよび炭酸飲料の2つが含まれています。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはスタンダード客室にPC(RTX3060グラフィックスカード)が追加で提供され、ゲームルームはスタンダード客室と2台のPC(RTX3060グラフィックスカード)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはスタンダード客室と2台のPC(RTX3060グラフィックスカード)、LGスタイラー、バスタブが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロント前で提供されている無料の飲み物は何ですか？",
            "answer": "フロント前では無料でアイスコーヒー(コーヒー、ミックス、缶コーヒーから選択可能)、ミネラルウォーターや炭酸飲料を提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロント前で提供されているアイスクリームはありますか？",
            "answer": "はい、フロント前でもアイスクリームを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ラーメンを調理できる機器はありますか？",
            "answer": "はい、ラーメンを調理できる機器が提供されております。"
        },
        {
            "question": "ガウンをリクエストすることはできますか？",
            "answer": "はい、ガウンをリクエストされたお客様には提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 672
    }
}